錢家有道！

收聲啦仆街

前排係中環碼頭見到佢地表演
成個表演亂鳩咁彈

好煩好洗腦

個個跟我學理財